覺唔覺香港人已經放棄咗香港

覺
唔覺

我就放棄咗
香港人有心無力
問心無愧

現在都只係
1）保命
2）移民

真心無咩做到

移民唔係放棄
係鄧寇克

五毛分化PR 拉

冇小朋友嗰啲可以唔移民住
都諗緊下年去邊度旅行
到時再上網話比人知在外國吸下自由嘅空氣
之後又返香港努力返工

香港人放唔放棄關你撚事咩五毛 扮夠關心香港未

最後呼籲各位善用起底 一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post 順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block 得閒就入post提醒下手足

用“死心” 會形容得好D

其實大致上係揀緊 放棄香港 定係 放棄自己

只係一年
由山頂 落到谷底

冇槍冇炮可以點
罷工都唔肯

太善忘⋯⋯

我認：係。
等走

日日上黎做放棄師
就算滅撚左香港，名都改埋做xiang kang, 咁又點

如果要請救香港就必須要令香港去死 只有經歷死亡先至可以重生

覺，戇鳩嘢唔想理。
只係希望被補抗爭者安全同脫離港共支共魔爪
好撚鍾意香港？咪撚玩啦，憎到仆街啊。
等委任派（泛民）繼續玩佢果條「議會戰線」繼續有險可守啦

大部份黃絲見到比人捉左12個當無事發生

宜家得返兩條路

一係選擇做港豬

一係移民

見到呢個PO就知道又夜深了
多謝報時

唔係捉到我咪得

波蘭俾人滅亡咗三次都返到生

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀不如放棄老佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

坐緊監都未放棄
係連登仔做緊黃衛兵，分化撚

無資格放棄

trump 連任就會解放香港
唔驚

睇吓用咩角度去睇

初初係知道香港死緊，送中條例打壓異己，明日大嶼一出香港儲備就會被共產黨拎得7788，咁不如if we burn you burn with us。依家情況係醜醜布已移除，各國都對共產黨警惕咗，外資開始轍出大陸，大陸衰到要行內循環經濟，某程度上共產黨都burn緊with us，依家係睇吓大家其實有冇真係有心理準備香港都會burn

2014已經認定呢個地方冇未來走咗人

港豬好食好住，就算有軍炮軍火都唔會反抗 所以個d口爆式抗爭日日講香港人反抗 香港人報仇 真係得啖笑

有d事實係好難去否認
香港人對抗嘅唔係3萬黑警或林鄭
係14億人嘅支那國

我地贏唔到
只可以盡能力將支那醜惡公諸於世
望就望有侵侵呢d會摑佢地兩巴
同埋阻止支那文化經濟侵略外國

香港冇得救
有得走點解唔走

刀都冇用過

覺唔覺香港已經放棄咗香港人

移民 或 苟且偷生 兩者中選其一

Trump贏咗，有一絲光復機會來個大反璞
Trump 輸了，有世界一級大國陪香港淪落

其它沒有意見了

只要有香港響心裡面
香港就會有一日返翻來
好多民族都有呢啲慘痛經歷

飯民都係

香港人仲未意識到
發聲要靠自己唔係靠人地

最弊放棄自己都係救唔到HK

廿某程度上係香港人冇預到係咁既情況

香港既未來好簡單

先破後立

不破不立

呢個係事實
呢到有班人成日話 唔出泥 對住政府就縮 無決心
大佬啊 上年果d係咩泥 問題係人地有外來軍
佢地入到泥會手軟咩

88

true

同意

講乜鳩姐 你地當初認同攬炒唔撚割蓆呀ma
以家咪攬炒成功左囉 香港無左一國兩際
地位受影響 香港再加速赤化 去換大陸受國際輿論壓力
唔係以為攬炒自己會無事呀ma?

其實而家只係揭開塊遮醜布，等d港豬明白所謂回歸一個獨裁共產國家會發生咩事

我放唔放棄關你撚事咩
你放唔放棄又關我撚事咩

原來佢又改左名
多謝提醒

移民=港豬?
你根本唔知移民對政權既傷害

當港豬算，廢事俾呢班友拖累

我琴日見到仍有文宣組以特別方式發出實體版文宣

不便多講

再過20年
台灣: 香港人係豬，小粉紅，唔識反抗
香港人: 操你媽，台灣是中國的，你媽死了

行返8964嗰次，一模一樣

拉 又無不推，你想點？

本身個風向就係一潭死水
有乜好帶

多得屈毛 飯民黨

推呀 五毛block得
有灰鳩感覺係正常 但唔好比樓主帶去絕望放棄

煲底見呢

612就黎冇錢啦

外判抗爭

推

課金俾律師
香港搞抗命就係咁

拉

離開自己地方都唔係放棄

請善用起底功能

善用不推文回覆

算啦唔好再安慰自己啦
根本手足打咗張入場卷比一班想移民又無本錢嘅人
去到外國有幾多個羅冠聰？頭幾年都係想盡快落地生根，香港光復到未who cares

我係
以前我會睇交通燈過馬路，而家唔會
反正守法冇好結果

唔好講到罷工咁大威力 柒婆都係wfc 要記住即使全黃罷工都只係25%香港人 我都好想有個明確方法做完係可以推翻老共 但單靠香港人真係唔得 唯有靠國際線

唔計
去到會起香港城 同香港人玩食香港野大

呢個咪就係老一代見完64老早得出左既結論

成個香港唯一改變左係 少左人食藍店

咁手足係咪condom

點會意識唔到
係覺得依家生活仲未衰到貼地先唔想自己付出代價姐

無擁有過, 點樣放棄?

未明嘅唔使再嘥時間感化佢地
到燒撚到埋身好似潘老母咁就自然會醒
我地呢段時間應該裝備下自己

香港人唔配有民主

倉底見就有

個25%有一半係學生/冇野做

宜家有份工返已經好好
搞咗幾次大罷工
就知香港人覺得錢重要過民主自由啦

Agger
樓主係想所有黃絲俾ccp滅族先開心嘅人
大佬呀，當你香港4百萬人係黃
藍絲背後仲有黑警
黑警背後仲有ccp
Ccp背後有13億
你教我點贏

事實係

笑撚咗，咁1997前移左民嗰班傷害緊個政權廿幾年，個政權實好痛 好左有呢班97移民手足頂住咁多年，唔係你舊年仲有得出來遊行？

學生可以罷課 所以都唔會話幫唔到手 無野做既人我唔評論 因為好難見到確實數字係幾多

要做卡就做極端啲嘅港豬 😈😈

平民對極權基本上流血係最低消費
香港人無呢個條件同準備

咁可以做既只有增加國際影響力
出分力防止文明毒榴對外擴散
用70億人對付14億人先有機會控制到垃圾文化輸出

失敗論pr

駁唔到

連登仔叫人唔好生仔. 已經放棄左啦...
睇下人地革命, 點解唔怕死, 係因為生左仔女...

繼續出去玩 staycation 食黃店

真係多藉口

全部人死哂 一了百了

我都係睇NETFLIX 藍血大革命學嫁炸...

五毛開post都有人正皮

收皮啦換過個ac先啦五毛

放棄自己良知姐
唔會放棄自己，繼續做港豬嘆世界

香港民族一齊經歷過去一年幾嘅事點會放棄

證據呢？屈毛師
困咗屋企幾耐？
不如星期一至五早上7-9點 你落一落黨鐵
睇下有幾多香港人逼黨鐵先再衝出嚟柒啦

我覺得係

你睇你個名咪知

香港人根本賤種黎

一個 599G 變返小貓兩三隻

好多人以為講下姐，點知真係會發生，咪移民囉

梳

係

其實你仲想香港人點

有咩戰線 我地係未試過

成功引起埋國際關注 多個國家都有相應行動

之後仲可以點?

100年前 仲可以話走私槍械番黎 同佢死過

但2020 你唔揸住幾十粒核彈頭 根本無人想睬你

由有人撐lunch哥嗰陣已經心死

學2樓改下名咪冇人認得你囉

覺唔覺新疆人已經放棄左新疆？
咁耐都未脫離中共

你都岸撚鳩
行得正 企得正 好好地 改乜鳩名

上年6月唔知， 打左成年到今日先知

謝謝提點

五毛撚 DIIM

香港已經無野可以再做，只好期待偉大的美國制裁

駁唔到？

Sad but true

仲有好多人未放棄
繼續做政府工甚至減薪入去求穩定

認真講就依家其實得番spirit
高風險行動都基本唔多做到
遊個行都打壓既時侯

駁個屁 浪費時間

成班黃絲玩防疫算吧啦

咩黃圈呃錢批鬥分化已經冇興趣知 根本其實有唔少香港人骨子裡都係咁
大把人仲買樓抽居屋 老麥仲大把人
議會果班就算啦 同以前一樣表現 何俊仁李卓人等流
有底喺身同想走嘅果批平安走到就夠了

做曬野開曬移民比香港人啦
個個喪搵錢走緊

駁唔到就收皮 自我隔離十四日先啦

冇放棄
大家繼續番工放工留守到最後一刻

拉~

ㄧ早開工 五毛撚咁勤力 月底發工資了

好多人諗住抽乾香港先走

唔放棄點攬炒
所以千祈唔好放棄攬炒

根據形勢以行動
唔係為行動以行動
坦白講 而加呢個階段係比較被動
唯有韜光養晦 裝備自己

唔覺係放棄, 只係方式要轉變

btw blocked

證據呢？
Check咗我個銀行戶口交易記錄未？
光時都月入十萬
講真話 你地又唔肯面對現實
叫你地搞武裝革命 又話邊有軍力鬥 輸民意 諸多藉口
你地都係縮返係兒登佛系抗爭算啦

大佬呀，行軍打仗都要睇形勢架
如果China Joe一上台
我保證香港集中營馬上開放
樓主以為抗爭=交功課趕deadline

我屌你老味，睇定啲先啦
天奇受嘅苦一定比普通黃絲多
佢有冇好似樓主咁放負？

仲話長期抗爭
屌你老豆
你班黃絲啲心理質素弱撚到
小小挫敗就喊晒口放棄

光時條臭閪搞臭曬

Yes, unfortunately

跳出時事台，剩係連登仔都口裡雖說不，抽螞蟻時卻誠實

個個抽螞蟻

以色列

抽螞蟻，買iphone
其他？so what

何謂放棄？
你日日都繼續需要吃飯訓教痾屎
你繼續生存緊
如果係放棄咗
點解仲要生存落去

浪漫主義使人頹廢而已

一句搞臭晒就可以當無事發生？

我喺度等

有嗰一日既來臨

又係空五毛acc

香港 = Asgard
佢係在於人 文同信念
即使共匪變左佢做香港市
都影響唔到香港整代人對民主同抗爭嘅執念

Thanks 十卜

推this

拉 就算大多數係事實 仍然有一班人堅持緊 唔好自己整熄個信念同希望 各戰線都要人

無知真係好可怕
你知唔知你係香港人消費同返工，已經幫緊政權?

政權一定係擔心移民多過連登推崇既食黃店同投票

不過兒登個腦仲未開發，真係講多都徙氣

因為上年勇武突然取代和理非成為主流係香港人失去香港既轉捩點
原本和理非咁搞其實算係智取，都好成功咁逼到送中條例無左
好多人去到依刻都以為keep著依個氣勢香港有救
點知，之後唔知點解勇武突然成為主流，咁就即係等於擇直接打boss，後果咪就係輸得一敗塗地輸晒成個香港
仲要突然臨死前多左班人走出黎講攬炒，即刻加速香港死亡，結果就係大量人已經頂唔順開始諗走人移民

當初9月係真係有勝利意味既 民意輿論都係曬度
其實當初就應該暫停一勇武先
玩返和理非副本 升級得太快
同埋升得太快 都令一班人變左行動藍
都係運動提早完既原因
輿論追唔上行動

香港情況係破左就完，唔會立

你講嘢又好有論點吓

一到深夜真係出曬黎

覺唔覺中国人已經放棄咗中国

現在都只係
1）保命
2）移民

現實d講就好似個賭徒咁唔識見好就收，不停加注，最終輸得一敗塗地

睇你點定義 立

去到外國有幾多羅冠聰?
係香港又有幾多個羅冠聰?

港豬留港消費/工作 ，已經係幫緊政權
咁不如走咗仲好

依家香港係食黃店扮抗爭
港共gdp，繼續gogogo
紅色地產繼續收租

立即死亡

終於有個正常人

我都好想傷害個政權

誠實d啦，你爭取民主都係為咗自己咋
根本係萬能key

改變咗形式 好多人仲做緊自己做到既野
成日話冇野做到係消極主義想人放棄/ 安慰自己等自己好過D姐

最簡單TVB/ twitter戰線

好慘好慘

醒目既應該趁721/831果陣買樓，買左元朗，帳面都賺球半

你失憶？唔係勇武送中會撤？

你真係天真過天真嬌

可以做既做哂
等抗爭運動再現高潮

咪係囉，所以呢班人，移咗民仲好

唔到我唔放棄
做番港豬算

歷史上d抗爭運動必經階段

連登仔已經比pr帶哂風
覺得武勇無用
港共都支持

弊在唔識見好就收呢

有人搞遊行就會有人出 只是無人做

你估睇緊異世界漫畫咩 人地轉生就語言能力 各種技能女神加護
但你如果有生命危險果類 的確係快D走

已放棄，
泰國人反到政府，
香港人都反唔到

黃藍是政見 搵錢是良知

唔覺喎，訓身抽螞蟻，訓身買樓。放棄？窮撚無資格做選擇喎

一早block左

基本上跳出時事台就已經係跳出同溫層

為咗個地球嗰粒閪點
放棄喺歐美日台歎世界嘅機會
我都唔想點醒你呢種廢閪
唔收錢幫人教仔好辛苦

唔覺 大把人買樓 食黃店喎

咁你講有咩可以做
出黎抗爭又話送頭
日日國際線又話冇用
咁你想點撚樣
日撚日係到道德綁架
咁你又做左乜撚野幫香港呀冷氣軍事
你除左識分化仲識咩

睇你點睇放棄
咩叫做緊嘢？大型街頭抗爭？Twitter ？連儂？
唔好忘記2014年後香港沉哂 但爆左個梁天琦出黎
再慢慢蝴蝶效應左個2019出黎
星星之火 可以燎原 係唔知幾耐先燒哂
香港人唔好咁心急啦 無一個民主進展可以一兩年搞掂

係得無能力無技術，又唔想付出既人先會叫春
個d 人遲早都係比世界放棄

Hong Kong is not the place. It’s the people!

好多嘢在心中…硬件比人不停破壞，唔夠人惡，無計…但我相信大家心中仲有＂香港＂呢個盼望！

有能力嘅人不會問 只會走
冇能力嘅人只能問 不能走
最後香港只剩番一批垃圾喺度

連登仔放棄唔出奇

一係移民，一係為咗生存而活下去

咁都捉到隻隱性五毛踩港撚

比軍火你，你又會話無坦克車
比你坦克，你又會話無導彈
比導彈你，你又會話無制空權

政權永遠驚既，唔係軍火
係人民團結

香港講團結? 笑話一則

繼續露營，行山，獨木舟，單車，開心打卡，post 上網呃下like

又唔係捉我

以色列人識炒股添

你留港，你有冇面對過政權先? 幫緊政權回緊血咋你

你有留港抗爭，我無野講
你留港食黃店投下票扮抗爭，食屎啦

如果送中撤左時停左就好，依家就係明知自己能力不足就直接打boss人地先出國安法打死你

生生世世中國人
真係唔係講笑

放棄香港，冇放棄攬炒

同意，同埋太多pr,五毛
一開post 就走入來放負

你唔升，只可以怨自己無能
而唔係去講: 早知唔示威啦，依家人地升級咗

係香港放棄你

好彩不嬲都冇做過野
咁撚容易放棄 不如死咗去啦 黃屍

所有社會運動都係咁
唔會灰 香港只係等下一次時機

連登仔仲要人教咩叫抗爭，個腦真係未開發，點溝通呀

樓主呢啲垃圾PO都有成千個like你就知
呢個世界上有幾多次革命係成功?
仲要妄想一年就毀滅到有14億人既國家
連登仔真係以為自己係千萬分之一個個被選中既人
日日做冷氣軍師放負就叻
我都想問下連登仔有咩資格代香港人放棄抗爭

我係回流撚，唔想走，外國太凍。

事實香港抗爭就係比人拖後腳
泛民左膠 阻住哂係事實
永世唔會再信乜柒泛民

錢是無辜的

淨係泛民咩？
你睇下，上面幾個戇鳩仔話上年示威累到有國安法就知香港人幾撚弱智

成功爭取國安法

我洗撚用bno走咩
我估我係窮閪兒登仔

泛民 左膠係擺明係鬼
再者香港人民智都係好撚弱
所以condom係啱架
香港人就係咁仆街
支那就係睇穿哂香港人嘅極限

終於見到句正常既說話

見到真係有人信浴火咩重生就覺得好可悲 有後著既還好 無個d真係

呢樣岩，到時實成班大局為重撚含淚投票

香港己經破局~

小學雞抗爭，個層次系咁上下

留港做D 冇大作用嘅事不如移民

最簡單既嘢偏偏最少人做

香港人，根本就冇族羣嘅意識。 族羣嘅意識，唔係靠把口嗌就有架。 BNO 5+1，咁多人想做英國人，點嗌都唔會有啦。

美帝。

777當初咪用壽終正寢囉 明面唔可以用撤回

繼續搞 結果咪喜迎國安法 班勇武先當夢初醒

仆街原來會坐10年 個個唔知去哂邊 (醒目既 著哂草 留底既只係等拉)

如果真係咁真心 誓不低頭就繼續搞做烈士

以前D革命係搵命博 輸左就係死 義無反顧

而家呢? 縮沙走佬快到呢 搵一大堆借口

留返有用之軀 去外國抗爭 已經攬炒達到目的之類

淆底就淆底啦 幾多人信你地會一路做到五大先停

因為五大成功 先可以撤銷所有反送中示威者控罪同撤回「暴動」定性

咁佢地做既野先無責任唔洗坐

而家就係有班人信左大家會堅持 一腔熱血沖出去

結果大家聽到國安法 即刻香港人 移民

留返沖出去個班等受 香港真係多謝你地

而家支那好差咩 無香港真係無死得咩

支那最多咪陣痛3,5年 但香港已經唔係香港

直接呢個地方所有野都會被磨滅

早排攞一萬, 一車車連登仔自爆用支銀, 已經知道個答案啦

咁點先為之大作用呢
大作用嘅時候你又會點做呢

我淨係知有一群人不斷堅持
不斷搵唔同方法去試 就係唔甘心 唔想輸
明明大家一開頭都係抱住
「明知輸 都一定要贏」嘅心態

但調返轉頭 堅持嘅手足換來俾人笑傻仔
然後其他人就unun腳移民
移民都算 仲要不斷打擊留港付出嘅手足

真 而家心態係唔講政治生活就好完美 好痛苦唔想再留意

失敗撚全面進場

歡迎你到財經台見一見識呢個現實世界上連登仔係點

唔認同
一日仲有人堅持 我一日都唔會放棄

有自稱香港人放棄香港
但其實仲有更多香港人不斷堅持緊

但係佢果句有心無力 係我心聲

Burn 嘅主題係香港死，共產黨同大陸都要死啫，我對香港人離開保持中立

移民雖然係唔理想，但都算係香港目前嘅一條出路。唔係咁，藍黃鬥到幾時？ 真係一生貢獻晒比革命咩。

你都幾好笑 對家格硬黎撓過立法會你就賴勇武 倒果為因
佢行到撓過立法會做乜都得架啦

你若放棄，誰衛我城

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

屌你老母啦樓豬

最可笑明明有班人已經放棄咗仲死撐話自己未放棄

你唔搞政治，政治就搞鳩你，生活離不開政治

怪就怪英國政府送份咁大禮比香港人
咁少錢就有得走

無話放棄
無力再理/唔想理 je
事實上普通市民做到幾多
當世界各地都開門收香港人果陣你就知香港長遠仲有無得救
唔通你睇得通透過d大國？

轉左形式
只少我未

唔放棄可以點 要做既做到既都做哂

Agger
一齊加油

香港已死

仲有水有電有網上

點會叫到班係comfort zone嘅人出嚟流血革命

放棄咗啦 依家睇新聞都係睇美國新聞 即程當咗自己係美國人 好想投票呀

連理應帶頭嗰班人都唔總辭作出行動
叫普通香港人做啲咩
下下都要普通市民自己組織咩 某啲立法會議員見人多先順勢出嚟

人地打生打死之後你坐係議會嗰度舞下牌 舉下手
就話自己抗爭緊抗爭緊

好似梁耀忠依啲 真係好垃圾
好多區議員做既嘢仲有實質性過佢地

真生活🤘🏻

好撚搞笑㗎啲人
成日拉台灣 芬蘭 以色列出嚟
人哋做過咩？自己又做緊咩？

咪撚天真

系要推，吹咩

係要拉，吹咩

聊交嗌post
善用不推文回覆

起到話放棄香港 移民既真係唔知做乜撚野
如果最終目的係為左移民既咁屌你老母一開波就做藍絲咪得囉
奶下共賺下人仔好快可以儲夠錢移民走
想移民既抗爭黎做乜撚 還掂都係走 香港有無送中條例關你乜事
出路只有革命一條 就算輸硬都好

撩交嗌post
善用不推文回覆

拉多幾嘢

台灣有價值過香港好多，俾我係老美都保台灣多過香港

攬炒香港，然後移民

冇國安法 bno唔使幾時先有5＋1 我真係唔知點移民
問心 好撚多謝中共
香港死係其實係遲早問題 好彩依家死得轟轟烈烈
大部分人有得走
好過死嗰時咩都冇

搵以色列啦

移民果班全部都係自私撚黎

冇5＋1有幾多人移到民
用一心移民嘅角度
迫到支共出國安法係最理想
冇國安法 5＋1分分鐘呢世都唔會有

我打從見識到香港人醜陋面都已經放半放棄
起碼都十幾年, 只係估唔到個情況急轉直下

2014早就已經見識到，歷史只會不斷重演

移民唔代表放棄，
留低唔代表熱愛！

覺唔覺藍絲手足已經放棄左中國？
又唔買華維
又唔一齊勇武去南海
又個個走去外國

On9 日日都有人出post
放棄條撚
你都放棄既話
邊個關注12港人？
邊個關注在囚手足？

有錢一定離開
問題係無

呢樣真, 你睇Birmingham個有條印巴人嘅街
(住當地d人應該知我講邊度)
同英國其他地方格格不入
當然, 屌7呢d位會俾位人入你Racist

但人地可能form左好多年
而家西方社會右傾，已經冇呢個機會創立呢類咁嘅地方
但你話公認嘅小香港我諗到兩個
一係美國SF，另一個係加國大溫地區 (i.e. Richmond)

同埋，d香港人好鍾意群埋一齊
甚至迫其他香港人埋堆
呢種道德綁架，搵鬼埋咩？
又唔係喺HK，去左UK wfc

咁又係呀,
班藍廢真係好醜陋

大家可以block埋呢件
起底就明

寫信俾還押手足

我去英國讀個年代班同學好多都藍

其實，我並唔覺得去咗外國嘅人生活一定好過喺香港，好多嘢要重新適應重頭建立，大部分要放棄香港嘅事業從低做起，除非有一兩千萬唔愁無工作（但呢啲人喺香港其實都擁有一定質素嘅生活），所以我並唔妒忌

而共產黨萬一被另一政權取代，新政權同香港有咩關係？無關係就唔到我哋去理咁多，只要喺呢段時間令香港爭取到將來就得啦

唔好話放唔放棄香港，果一萬個手足都被人當曬condom啦成日話肺炎要休息，遲下無左肺炎可以去番旅行，你估仲有冇人出番黎？個個都飛啦 果一萬個真心慘

人地講事實姐

你分化

坦白講，我地根本做唔到d咩
好多人都唔肯面對，就算俾你推翻到香港政府，後面仲有個共產黨

睇樓市就知有冇放棄香港

蝗蟲

過咗成年 尼個問題仲要問？

輕輕一推

除左上網推post可以做啲咩 除非你入公務員體制係人地制度入面玩 一係返大陸做40年後嘅大陸話事人啫

收到 太激心

吹水可以天馬行空，但連登真系小眾

未放棄, 不過抽左螞蟻先啦仆街

好多港豬囉

呢樣真, 不過撇開Muslim唔講，香港人最大嘅敵人係當地藍屍

加上，堆支那留學生同埋當地支那人勾結搞同鄉會同埋CSSA打壓當地異見人士屢見不鮮

單單呢樣野，就足以令香港人唔可以安居樂業

就算遠走高飛都繼續活喺支那嘅恐懼之中

你睇721件鄉黑去左英國都仲相安無事，就知道呢個無形之手仲存在

留番個廢墟俾支共好過啦

放完灰 記得出番兩個膠post 開心下

香港地
識做一定係做藍c
點解呀？
巴閉囉！英雄主義！疊馬！
唔妥你，可以搞你又無後果！
做左咩野柒野，自己人一樣攬你上身！
揸車撞古蹟、甚至撞到人，一樣無事
仲可以俾翻幾十萬你整車
開工搵食車就岩晒，例如的士

請問港燦呢一年有多贏過d咩野！？
有！贏左外國關注！
贏翻BNO有得翻祖家

但好撚奇怪
用血同汗換翻黎既獎品，你依家話唔去領取
因為你話你「好撚鐘意香港！」
你大聲講、藍屍聽到就大笑鳩你！
「你鐘意香港就唔會打爛佢喇！依家攬炒完又賴死唔撚走，咪撚阻住我地藍c愛國愛港、建國建港喇！」

已放棄左 預捱多3年去UK

唔好慣手勢
不推文呀

係睇緊有人如何剛愎自用、搞屎香港

但最少活得有尊嚴
搵錢唔駛靠巴結權貴或者擦鞋，堂堂正正做人
有廉潔、平等嘅社會令人可以選擇上流或者過平淡生活
現今香港, 係連所有類型嘅選擇都ban晒

等你自身自滅
就好似條鯊魚俾人割左尾部咁樣掟落海等死一樣
我相信唔少香港人仍然信奉寧吃開眉粥，不吃愁眉飯

呢樣會係最好嘅試煉
但堅信真香港人嘅耐力同智慧
中間讀下學位、考個專業資格或者做下工
5年係會有一定收獲，全部都可以係入籍條件

知道結局唔會好
但仲掙扎緊

放棄真係完全乜都唔做
乜都唔做乜都唔扮唔知冇咩可能

對此只有繼續關注、支持發聲，其餘就只有無力感

表示遺憾

我相信200萬個入面有98%已經放棄，就算無國安法無限聚都已經唔會出黎

OK

.

但以我所見，英國對於同鄉會、留學生組織嘅監視程度
遠遠比唔上美國甚至加拿大
最少，未見過大量支那人俾人被拒入境或者有支那組織被取締

真心，plan緊移

大部分人有得走 你確定?
要去坐個D手足 付出最多個D 呢

真係咁多有本錢走?
如果拜登上台親中 英國都可以轉駄
換個首相又可以轉駄 英國本地人開始覺得你班香港人搶飯碗又可以轉駄
到最後 香港人真係個波 比人掉黎掉去

我就唔信會轉軚嘅
你驚會轉咪早啲走囉
大部分人係講緊個資格 你有資格都唔走就冇人幫到你

正常香港人都會中意英國

所以咪根本就唔夠自己友
25%入邊六七成都係學生

外國戰線係最有能力幫到我地 所以大家要盡量做

呢個支持你，世界好大，我無謂屈就喺香港，喺香港頂多住500尺，係其他地方住千五至千八尺，返香港玩就OK，你過返香港住同養育小朋友。不了。佢哋咪繼續留守囉，10年後20年後30年後都係會後悔，我改變唔到香港，我只可以改變到我自己

叫香港人罷工慘過做狗 攬炒講就叻但做就人哋做 幾時都話香港人一關係到自己利益就會縮

唔係話想屌香港人，出黎示威企係行人路其他人企馬路就承擔緊個風險 佢就當自己行街經過

隨時去馬拉都好過香港
可惜當地d大鹿人好惡頂, 親支親到離晒譜
雖則怡保同吉隆坡好有舊香港風味

坦白講 唔會再有下次嘅機會

如果有會再企係大家前面反正如果自己犧牲係有用

我揸住5-6球Cash去台灣基本上半退休狀態，去英國可能打份Hea工就得。唔係話想放負，但有時要接受現實，仲可以點？

覺唔覺得中國人已經放棄左香港

黃屍暴徒一大堆，區議會又輸鬼哂，暴徒圈
咁大，搞到藍人都唔夠膽認藍
美國又比咁多錢。
我地藍嘅都係放棄香港，返去祖國算數啦

收左又點？
遲啲都會一樣有咁多荒謬嘅事發生
只不過係早啲或者遲啲
不過我都認同哩場運動比勇武騎劫左
其實你哋班和理非不嬲好唔鍾意勇武做嘅嘢
但係又唔敢講出嚟
我後悔依家先睇得清楚
你哋嘅諗法先係主流

間屋燒左一大半，呢d冇得怪

我估依家大部分喺外國嘅香港人都係難「向上流」，始終外國都係保護咗本地人嘅機會先.....

俾個參考你，我識一個讀完PHD 嘅，依家喺某地方（唔喺香港）都係做緊萬六蚊港紙到一個月嘅工作.....

萬六蚊喺大部分地方都可以過正常生活
點都唔會係香港

你可以咁講嘅

不過我朋友原本喺香港搵緊around 十萬

嘩
好清高呀
你好叻
yesh

下下用錢嚟衡量一樣野往往呢類人嘅層次係最低

嘩
好清高呀
你好叻呀, 咁多個回覆最有意思就係你呢個啦
yesh

開心又生活到咪得囉
搵100k但捱到周身病甚至覺得良心過唔去
但16k可以令個人生活品質甚至好過喺香港年代
會唔會好諷刺?

放棄了 係香港只係賺錢
當自己係外勞心態

咁對上果度話「向上流」同搵錢喺外國會唔同啲ma

以前？

試過幾次罷工已經証實左唔work
共匪用左噤多年去換血唔係流
就算無任何負擔
你唔做 重有大排藍屍填補你個位
共資基乎佔據曬成個香港嘅運作

結果就係罷工換黎清算
未打已經自損

噤到呢刻重迷戀罷工嘅意義係邊

呢行冇晒思想自由
仲要對住班講北方語言嘅畜生
咁搞法搵幾多隨時都唔夠俾醫藥費

抗爭疲勞

美國中產同支那中產個definition都差幾遠下

其實送中 係612 佢做得難睇先撒 之後既輿論反彈
難聽d講係當日612有出既人 挨打換返黎

重心放哂係國際戰線就真

通常移居外地第一份工都係用黎適應
搭通天地線之後下樣工就會得心應手好多
除非真係好把炮做過大企業或者喺研究上有傑出成果
否則好難一步登天
佢有最高學位，應該去d大學掟CV
做Research Assistant 或者Teaching fellow頂住都得
出過paper係會有reference
如果佢持有西方大學學位要搵唔難
銜接絕對唔係問題

冇計, 唔係咁出paper
點樣力谷世界排名
終於明白點解香港堆非三大名不經傳但係QS係咁升
當d學術界人士係血汗工廠d人

係連登仔不配有民主

7月1後，香港人已經放棄香港
遊行，意見兩極，結果無人出
連儂牆，全部bye bye
議員，繼續留係立法會
依家同身邊人講抗爭，d人話你on9不合時宜
講真果句，呢幾日，開始覺得香港人根本唔配擁有民主，只係堅持左半年，就放棄，勇氣智慧也永不滅？笑話黎

屌你過得嗰一年就話放棄 愛沙尼亞波蘭呢啲要頂幾年知唔知？ 講真 得閒睇吓人哋歷史先 你如果要放棄 即係證明你一直以嚟所爭取嘅嘢係錯嘅 將你過去嘅行動抹殺

你可以話而家好無力 做嘅嘢唔多 但講放棄真係好on9 香港人可唔可以唔好性急到咁？過得一年就覺得一定要得到所有嘢？小朋友咩

其實只係半年。。。

Anyway, 其實我想講移民嘅人都係有所犧牲嘅，唔洗講到佢哋風流快活咁嘅

都唔知佢地做乜鳩
講既野有道理自然就有人認同
你睇正評

呢d叫opportunity cost
係要放棄一d野得到自己想要嘅野
去得外國就預左冇香港咁多野玩同方便
所以香港人大多會覺得外國好悶好無聊

唯有樂觀啲睇，當佢哋外國勢力幫助，協助promote 杯葛共產黨，promote 下共產黨喺香港新疆西藏做嘅嘢，promote 唔用支那貨令支那無外匯收入，令共產黨早日無錢維穩，咁都好嘅

#2就show block user
係啦, 放棄左香港啦, 樓主收集完意見, 此po已完

連登仔都係俾上一代教大先會有今日
香港唔適合人住

如果你當移民嘅人喺外國人，咁依家就係外國有班人響應緊我哋一齊杯葛共產黨同支那，會開心啲

咁你日日出黎遊行囉。

大把人自衛啦。咪去晒坐監囉。
對港共黎講拉一萬個同十萬個有分別咩

你會唔會話猶太人已經放棄咗納粹德國呀

總有一日會反攻

人地對家用左幾多人滲透先去到今日呢個境況。
人地中共處心積慮用廿幾年滲透香港，我地就用左廿年做樓奴搵錢，得呢兩年醒左一醒，就覺得一野可以打撚爆中共咩。而家人地係收成，我地先岩岩開始。

咪推廣下支那點樣滲透英國/美國/台灣等等國家，令佢哋都知反支那對佢哋國家有利lor ，例如台灣國民黨、美國嘅democratic

令到大家嘅共同利益都係建設喺反共產黨就得

武統支那

講緊當初 6月既時候 我當然知依家係咩環境

唔夠膽定行唔到？對上兩次銅鑼灣你有出過去？
你覺得要做咩咪做 我又唔係大台 你覺得國際線有用咪國際線 你覺得文宣仲有用咪繼續痴文宣 歷史上有邊場抗爭係100%一開始肯定到邊條路係啱？

就算你頂唔順要放棄 咪自己退出算囉 冇必要叫其他人都要跟你放棄

所以移咗民嘅其實唔洗開口埋口講香港點嘅，喺其他國家建立反共嘅風氣，減弱共產黨嘅力量同外貿仲好，有助加速

美國攻左未 敢打仗未？

唔係放棄，係死心
你估我好想移民？

冇絕對，退一步政權有益咪撤，冇益就開槍都話知你。
同中共講人性講mercy咩。
而家佢就係話你知，你真勇，定係得把口勇，都搞鳩你。
而連登就永遠仲停留係唔夠勇、運動已完嘅討論入面，擁抱普世價值係生活態度，會完架咩

呢啲講求速食嘅人一向唔會係主力抗爭嘅人

On9

黃色水魚圈

1) 要靠外力
2) 開始變遊牧民族
3) 火力集中係國際線

冇國際戰線會有制裁？
夠打就唔洗外判啦。
冇國際壓力唔理你晨早變左新疆，你連登都唔洗上啦

駛乜美國，你去咗外國，自己買隻船，武裝起黎，周圍去擊沉支那啲貨船已經夠痛擊支那啦

打算同實行個分別就係呢度囉

我答你啲咩？由場抗爭開始都冇人肯定條路百份百啱㗎啦 係啊 人哋愛沙尼亞搞唱歌革命tim 比喺而家實比班冷嘲撚熱狗屌死

2020年仲講講港獨美國會唔支持 等於話去完加泰集會支持加獨美國唔通過人權法一樣

好on9 過得一年就叫晒春話唔得唔得 衰過啲勝利球迷

攬炒不是口號

我都係咁話, 不過係講緊你

睇到你個id手足我地一齊加油

睇住一齊共生共死

巴打呢個論題更有討論價值，值得傾下
魯迅係邊個？ 周樹人
咁同周樹人係邊個？知名作家

#2聽雪落淚係邊個？ BBBB
咁BBBB係邊個？即係聽雪落淚

至於樓主條問題，我話冇放棄香港，又可以話我黃皮小粉紅熱血撚叫人衝，算啦咁當我五毛啦，邊有真香港人好似呢個po某幾位pr咁得閒回佢10幾廿次，香港夠有四大才子啦，去訪問蕭生陶傑啦好嘛，bye，唔洗送我呢隻黃五毛

估唔到連登會有人同我持相同意見
上年6月迫到暫緩/9月迫到撤回根本已經大獲全勝
係繼03年23條,12年反國教後史上第3次迫到政府讓步
但之後五大訴求入面既全面雙普選明顯係超出左反修例既範圍
等如賭錢贏左1萬唔夠,要借多100萬ALL IN落去
而家結果輸清光,唉

所以有時間嘈得呢d野嘅人，係咪真心有獨立思考，為香港好，心照啦。

連登咩人都上得。我係藍絲，一定會放負，一定叫你班人移民。

TVB 都唔係好多人比嬲
Twitter 又係 叫先上

做就67啦

雙普選係中共應承要比嘅，甚至我覺得比五大訴求其他任何一條都重要

年輕果班走得就好走
無謂留底 做港奴

「唔好激嬲中共」

咪癲啦 場抗爭一定會發生 你估暫緩之後唔會再出啲更仆街嘅法咩

咁都未必係壞事

又嚟
幾時連食飯都唔比。。。

PR 最新風向:
香港人示威導致國安法, 你地點解唔乖乖地做奴隸? 人地撒回咗送中條例, 五大訴求都有1個啦, 你地仲想點呀? 求其推個幾千個手足坐監咪算囉

港豬既極致

釋放政治犯先係最重要。但同時，政制keep 住唔變，咪姐係露個頭出嚟等人秋後？14年柒咗一次啦，同時，要屌，你唔屌14年點解唔代住先？俾中共正名自己做咗野就算，大家繼續食玩瞓做隻港豬就算。

根本岩就岩，錯就錯，想犧牲其他人做到自己目的就夠，一開始唔出黎就唔會俾人秋後，你出咗黎就預咗啦。

而家立完國安法，咁佢又點解唔普選呀？根本就係我退敵進，冇得贏

唔係放棄，係唔值得，選擇離開係明智之舉
當權者已經冇得救，佢要死唔通唔俾佢死咩?!

so many PR here

比你講到好似抗爭者既錯咁，失哂憶定訓左？

你既論調同唔好激嬲中共一樣，個思想本質上就係唔洗爭取新野架啦，保留返d已有舊有既野就算啦呢種不思進取既心態

2千幾個正評都係PR
連登本身冇人上嘅

入鄉隨俗，但唔代表你要改變自己既value。冇錯，你要以英國利益優先，但唔代表你冇得削弱支那係外國既影響力。

去到一個地步，英國value 同個人value 有衝突，咪再移民。不過現階段，一個有民主自由既地方仲係包容到唔同value 既人，佢哋既法治又唔係紅官一個人話哂事！

應該話有選擇可以移民既香港人放棄左

留底果d只係因為走唔到

On9
你留起香港為咗自己咋
你留起到又乖乖交稅出糧比狗/狗官
提供生產力同gdp
除非你起香港唔做嘢拎綜援 真攬炒
起到嘅人幾多個做到？

6月係暫緩, 唔肯撒回, 你有冇記錯呀 , PR
暫緩係可以下一秒重啟, 立刻通過

仲有, 比人當暴動, 唔理?
比人拉咗幾百個, 唔理?

咁將來仲有冇人願意爭取公義?
你做PR都唔好咁撚自私先得架?

贏? 你老母就贏咗我D 精啦, 仲唔叫你老母多謝我?
從來都無贏過, 就話贏

之後俾人秋後秋兩三年添

你知唔知你覆緊嗰個係PR 帶風
將成立國安法扯到係香港人既錯

佔中果陣都俾人拉咗成年人，俾人打俾人斬完出嚟話贏，仲cheap 過民主黨

揾錢走人

問呢個問題好弱智

由上年6-7月我就開始講主題入番去抗爭150個堆人口問題側面出擊
冇人理咁解 個個要攬炒有咩計

和理非正常係智取，但最大問題係冇公權力制衡，所以遇到林鄭呢啲無恥既人，只會你有你遊行，佢有佢推 。

呢家就真係輸

我地係戰略性撤退

講左要正名抗殖民運動
然後個勢就比支那豬騎劫左變支那民主運動
最後比支共清算

從來都贏過，點為之真輸?

即係你見唔到你條女同人扑野，所以無戴綠帽?

我最近睇番香港早期嘅歷史 有幾次大型罷工行動 有D會成功

我留意到一樣野 個時嘅人罷工係會有組織咁樣一齊番鄉下 而當時嘅中國人都好支持香港嘅罷工行動 會真係比錢接濟佢地

你要罷工成功 首先你就要令工人可以無後顧之憂咁罷 呢D先係真正嘅攬炒 令當權者驚

真，只想所有手足平平安安

樓主失敗撚放負撚

你講到抗殖民，咁就更加係直接打boss。雙普選仲側過你啦。

而且抗殖民會令好多大中華膠走人。

無後顧之憂又點攬炒啦

你咪放棄囉，大把人仲做緊野
你呢種垃圾唔死都無用

真

你自己諗下咁同老飯民個啲「唔好激嬲中共」有乜分別
唔激嬲中共就會放過香港人？
唔激嬲中共就有放過香港人？

你就平平安安，手足就希望平安啦

攬炒已經係後活動時間，其實大家見黑警瘋狂買武器，武力不停升級，法律不堪入目，已經知香港冇救。咁不如攬炒，一齊輸！

正正常常，你拉番721一少部分黑社會，根本就唔會有攬炒，攬炒係港共同黑警逼出嚟

你唔反送中就冇國安法
你唔反送中就冇手足坐

我就放棄啦， 你睇班呢民主派議員

背後冇吹雞

我無咗份工 你就無咗批工人 呢D咪攬炒囉

但我無咗份工都繼續可以有錢洗 你就繼續無人幫你做野賺錢 睇下邊個驚D

留係香港賺錢，但完全唔做野，開支用外國進口貨就有力量。

如果唔係，移民先最降低到港共生產力同資產值

Bye 呢一年嚟你抗爭理由係因為班販民 都幾牽強

另外又好睇你移民之後係完全唔理定好似法輪功咁堅持。後者影響力都好大

想問下而家有咩分別？
國安法仲辣過送中
而家唔係拉幾百個
係拉撚哂 邊個帶頭邊個有暴動行為都拉
有排睇cctv 有排拉 除非你走到去外國

輸就輸 唔認輸唔面對現實都無用

冇反送中只會有另一條惡法 個結果都係要反抗 只係遲定早 又可能韓國瑜已經做咗台灣總統

半放
但無忘初心

一直都係暴政底下，有分贏定輸咩？有都係贏係人既自私心。

有30萬人一齊走入監獄，港共都冧啦

香港人能力有限，最多只可以帶人去外國/攞錢出外國

而家係輸，不過你之前放棄，個結果都一樣

你條女同我扑野, 你係咪見唔到, 就無戴綠帽?
2019 年之前. 港共唔比人權你, 你爭唔爭取?
2020年 依家一樣唔比人權你, 你係咪後悔2019 曾經爭取人權?

輸就係輸緊, 從來都贏過, 只係你要唔要去拆穿你自己係奴隸呢個事實

PR 最新風向:
香港人示威導致國安法, 你地點解唔乖乖地做奴隸? 人地撒回咗送中條例, 五大訴求都有1個啦, 你地仲想點呀? 求其推個幾千個手足坐監咪算囉

事實係佢推完送中就會推國安法同23條。但永遠都唔會有普選

一早block左 拉！

支共可以接受你搞搞震
但係唔可以接受你同班支那豬一齊搞搞震
支那豬先要係咁騎劫香港本土運動做支那民主運動拉香港人落水

走啦走啦

但後果就手足坐監

放棄香港 唔放棄香港人

你帶香港錢去其他窮國，搶支那生意我仲buy 添。問題係大家出唔到comfort zone，唔好講到去窮國好差咁

革命獨立，根本就將運動升級到，香港人冇辦法控制層次

最低層次都要抗左150先啦

好明顯，梁振英上任呢幾年都做緊將香港同化做支那，支共仲點接受你搞搞震？

到你香港都有科政治課寫共產黨係唯一帶領各黨派既政黨，你就唔會搞搞震啦

前線手足系廚師 保安 失業 同學生，系得學生有零用錢洗

所以先有經濟攬炒呢樣野

你岩

殺手鐧都用埋 都無用 仲死咗咁多件
樓主你不如講下可以點

講到好似一開頭控制到咁，從來決定權都唔係香港，談判對象永遠得一個。

攬炒係談判失敗既結果

香港死換支爆滅共 我覺得算係咁

支爆滅共 睇過? 邊度爆左?

結果冇分別，但就多左手足坐監

咁後生仔又下唔到殺手對付敵人既爛頭卒，所以移民係最好既選擇。

btw，原本政權交替都有分有流血同冇流血，只係對面睇死 矜貴既香港人做唔到後者姐，所以俾人單方面屠殺。

手足坐監換左咩翻黎，系移民啊

短期就做順民+搵錢
長期就移民

個分別係有100萬人走得甩
點解有人會認為反送中係錯？
你唔反支那 支那一樣唔會放過你
睇澳門就知
而且仲要冇得移民

所以宜家嘅香港人咪唔敢罷工囉 因為有負擔嘛

好難同以前罷工成功嘅例子比較

同你一樣既做法, 一樣既心理
以前真係夜媽媽條街人影都唔多隻都會等綠燈先過馬路
而家真係WFC
反正班執法者自己都唔守自己既法, 我做咩要守

你攬炒左邊個？攬炒左手足咋

總會有人犧牲
顧掂自己就夠

小學生政治

和勇不分？
笑話黎？
你不如話當年美國原子彈拋落共匪就唔會去到今日呢個地步

以你理解
上年點樣智取令條條例推遲左？

香港死，支爆，14億人死亡

我又冇呢個問題因為我去嗰陣時係學定馬拉文。我要融入當地嘅文化，所以識都係馬拉人。邊個做莊邊個做閑，我分得好清楚，既然可以去人哋嘅國家生活，我就一定要融入當地。反而有啲馬拉人都係黃

其實武肺影響力一定大過罷工
但唔見罷工可以推翻政權

對家無限權力
法律又係佢嘅人
你出黎叫句口號就話你顛覆國家拉你收你passport等你境都無得出
每次出黎總有前線手足損耗
就算有十萬真勇武，每次百幾百幾咁拉左，再加埋每日陰啲陰啲拉左
佢咪同你繼續磨直到愈拉愈多人

所謂勇武示威者自視過高，
以為自己好勁，挑人機。
但面對警方武力都係無力，
比人拉比人告比人打，
最後輸得一敗塗地。
但其實警方之上有政府，政府之上有中央，
示威者對抗警方都已輸，
但仲覺得自己好威脅到boss。

歷史上香港有政治目的嘅罷工全部失敗
香港要推翻政權一定要靠外力
移民食花生啦
重光到咪返嚟囉

攬炒香港，支共冇左香港就支爆，經濟崩潰，國家分裂，香港自由，加入美國民主自由

幾千個pr比正評cctai班傻仔哭了

點解你會咁諗？
本身香港死係時間問題
依家有得走真係天大恩賜 我覺得贏咗㗎啦
好過全香港人無聲無息咁消逝

會員冇裝革命當初比人屌到隻狗咁就知成班打卡撚

屌你原來國屍信徒嚟 講咗咁耐仲講中間路線 永瀆基本法 人唔笑黑警都吠啦

青山派咁有主張做咩唔打國際線？唔係同trump 習近平好熟㗎咩？

除左食飯咪就係食飯囉

tvb戰線為例，派嬲數目
都唔夠個post 2000幾個正評咁多

冇攬炒我點移民
一句講晒 有冇反送中香港都會變到今日咁 最多遲幾年
美國一樣會打壓會中國 香港一樣會被制裁
你走去怪香港人？

可能我fb同大鹿人交手太多
當然, 圍內都識左一班熱愛自己母語嘅真馬拉華人
佢地而家四出奔走, 為左救廣東話同埋閩南話
原來當地有個組織叫講蝗話運動
打住方便交流名號利用外宣打壓華人母語

不過當地華校係會唔俾人校內講母語
呢個時候我同佢地講, 應該支持執晒d華校
佢地反而話因為種族衝突呢樣好難搞
始終涉及嘅利益太複雜
華人始終都係華人, 呢種奴性好難一時三刻變到

冇放棄過，仲有KEEP住食黃店當抗爭又好 贖罪又好

個個考公務員

同你重溫吓呢條經典熱狗仔柒片

反共但同共產黨講數 乞求共產黨比一國兩制我哋 咪撚on9啦 澳門咁撚聽話咪又係照搞

Molamola

老套啲講，緊守崗位囉

仲一國兩制都痴撚線 個制喺人哋到啊 永瀆完支拿就唔會過送中？唔會日日150隻蝗落嚟？咪又係逐啲逐啲同化你 永瀆一國兩制咪即係溫水煮蛙 唔好激嬲共產黨 同販民建設民主中國一樣

無講錯
根本場運動被港毒派騎劫左

寫支那衰嘢咪又係過嚟香港洗頭艇捉你返去支那 一國兩制 中聯辦嘅存在已經違反咗啦 原來陳雲最後嘅主張都係唔好激嬲共產黨

駁唔到
兒登仔無咁大個頭又要買咁大頂帽

馬拉人有啲仲黃過我我老婆就係，超黃，學校淨係可以講一係英文一係馬拉文，廣東話同普通話係你校外就可以講，佢哋唔會點樣話你，反而馬來西亞俾咗好多我喺香港得唔到嘅嘢例如有時間去健身，養車超級平，正常價格買正常尺數求其呢三樣，都令我唔會返香港生活

已經放棄香港，不過放棄香港又唔一定係放棄手足既

咁都有得類比

唔比車撞實無事架

巴打名每日堅持 永不放棄
拉

永瀆撚接見咗習近平傾點繼續一國兩制未？
過去一年咁多港獨聲音 美國譴責咗香港人未？

可能依家咩都做唔到住，但係香港永遠都會我屋企，第時有仔女都會咁同佢地講。

同埋馬拉d舊城普遍都keep得好好
無論個建築同埋民風
自己玩開紀實攝影
ig好多馬拉朋友, 見佢地成日影條Petaling Street
當然仲有馬六甲同檳州兩大東南亞騎樓群
呢d野香港永遠都俾唔到

以後同仔女講，家鄉系中國香港

手足被拋棄

古時都係無飯開先會起義

今時今日香港人仲有工返
可以買樓買iphone食好西

你同我講抗爭

一係移民 一係順民

真習手足有生之年都侵佔唔到台灣
好嬲好嬲

港毒派根本就係搵香港人條命去駁
而家好多人清醒左
有得返轉頭幾多人會棄game

空氣質素好, 香港已經比唔到 我地又可以放下風箏, 得閒又可以買下模型車, 不知幾寫意 D野又唔係貴, 甲洞食個早餐先 5.7RM. 買支水先 1-2RM, D野平到你唔信, 車又大把位可以泊, 泊商埸先 閑日先 $1RM. 星期六日就 $2RM, 係香港呢D野完全做唔到

agree

大把齋吹，冇出過黎

你依個魚蛋論嚟㗎喎
只要我做到攬炒嘅目的 點解唔可以揀個好地方？
我揀最低成本方案就等於唔係真心為港
咁我反問你 自殺都達到到攬炒嘅目的
你點解唔自殺？
因為自殺係最高成本達到目的囉
點解你會問啲咁on9嘅問題？

不過馬拉俾人普遍印象治安麻麻
尤其JB, 我新加坡親戚叫我唔好過去
話會有人搶野

永續撚連打飛機都冇機會就收撚咗皮
其實真係講唔通㗎 一國兩制 連熱狗自己都說服唔到自己 怪香港人唔接受

急不及待想睇習總加速送頭

香港人身上應該有走難基因
講真香港人口組成多數都係二戰 同文革個時響支支黎香港既後人
想走難都唔出奇亦唔怪佢
不過希望佢地好似猶太人咁
等有能力之後番黎重建香港

香港係應許之地

有D地方, 真係治安唔係太好, 但你玩到自己大大隻隻,有公仔呢, 就真係冇人夠膽搞你, 通常都好那好語氣. 但就算你係KL都有可以比人入屋, 但我幾鐘意馬拉法律, 由其係 你亂過馬路, 之後車鳩死你, 係唔犯法, 因為係亂咁過馬路在先 D樣完全係保護車主, 唔同香港下下都話車主錯

搶野係因為你 瘦猛猛, 你大大隻隻, 真係打柒佢都可以, 拳頭在近, 官府在遠

講真 比我哋兒登仔ff吓如果選永瀆一國兩制 條路會點ok? 我想大開眼界 鬧支那嘅林榮基係咪就唔會被送中 香港係咪唔會每日150隻蝗送過嚟？

有個根本性問題
就係香港從來都唔屬於香港人
唔存在放唔放棄

呢種好有香港未高速發展時嘅縮影
不過我鍾意

希望啦

依家連登仔仲係革命前革命後咁叫, 好浪漫

攬炒算成功左，打開缺口等外國搞大陸
但光復香港真係難
上面話驚移民真係好笑

大陸唔係咁睇，政權穩定大於一切。甚至香港死左，外國少左資金流入大陸佢都WFC
佢預左嚟緊玩內循環，如果係行完全嘅內循環放棄雙循環十成九變硬內捲化（全民食草？）

你睇而家不斷吹奏19大灣區都知香港只會愈趨矮化，你移民走佢咪係咁落“專材”取代你,過去ibank愈來愈多大陸人已經係一個趨勢

移民個班為自己生活無可厚非
亦都好現實，過到去你淨係要適應新生活重新建立自己事業都花好多精力。

個邊 既 "媽打" 未必咁快過到來所以只可以強身, 因為多左時間, 個邊我老婆表姊返文職 都係 返10放5, 佢話大部份都係咁多左時間, 就有時間做其他野, 仲有夜媽媽走出去飲茶, 飲咖啡. 那D生活係香港真係冇試過

好正, 呢種生活好有舊時省港澳嘅社會
想問, KL當地廣東話仲係咪係多人講
聽果邊朋友講細路開始唔講

吓.... 咁原本條路線即係點㗎？ 你講出嚟比我哋後悔都好啦 定你都唔知選永瀆之後條路線會點？

竟然2020 年兒登仔先知呢樣野, 智商果然係退步

屌咩 我真心想聽 講就講 唔知就講唔知啦
我保證聽完唔駁你 你講啦

大部份都識講, 但一定講得唔正, 但好聽過大陸講廣東話個種, 住馬拉真係接觸都幾種語言, 馬拉話, 英文, 廣東話, 印尼話, 普通話, 仲有其他民族語 但佢地D英文音係怪怪地, 好多時講野真係廣東話+英文+普通話, 一齊講

主要因為肺炎咋
所謂外國制裁得啖笑

我對馬拉華人印象係語言能力強
識最少四五種語
好似閩南、廣東話、潮州、客家、台山、海南中兩種, 再加蝗話同英文馬拉話

大學fm表示係
唔講社會講XGU
就算有得投本科生代表同SU有咩用？
港共委任晒自己友入校委會
然後同人講兩個中共黨員做副校長都冇問題
無視大多數XGU學生嘅意見
可以點做？

有得走就走啦手足

你有冇讀過歷史？

柒婆就係想香港死，佢話之你罷成個月工，佢份薪又唔會出少咗。罷工喺其他地方可能有用，但香港個政府係殖民地政權，係唔會因為經濟停擺而讓步。

波蘭 / 拉脫維亞

讀完先返嚟再討論

反而我對馬拉嘅生活質素比較有興趣多啲，語言要慢慢學，但生活質素一嚟就會知道話我藍絲都咁話，我不嬲對香港冇乜好感，啲人又串到仆街、又雙重標準，自己人都屌撚到冚家剷。

你試吓馬來西亞咁樣樣，人哋真係成間廠都燒撚咗你，見人就打柒你

其實你究竟有冇睇完條片

咁放棄啲乜撚嘢呀柒頭
佢叫你盡量保存香港本土嘅特色

佢只係話港獨未係時候咋
聽啲唔聽啲

關組軍乜撚嘢事呀？

我諗係指救香港就要做好比人拉嘅打算 放棄自己嘅前途

我遊歷省港澳多地
最遠去到廣西南寧
除左香港, 我完全感受到當地嘅人情味
以前喺兩廣，只要講廣東話當地人都可以好好傾
好多都做到朋友
甚至可以喺ig, facebook見返面

呢樣野, 香港唔會有囉
香港人出晒名有惡意，講野句句疾住晒
閪口閪面，加上舊城區逐漸消失
搬屋已經成為習慣，流動性強
且對本土文化一知半解，有如對牛彈琴
打從我英國年代，我最憎同香港留學生圈子打交道
因為個個小氣又沉醉物質生活
好在我唔入流，學到攝影同埋文科底
可以保我遠離呢個怪圈

仲有香港？

你唔知都唔怪你嘅 應該連陳雲自己都唔知

咪撚理佢啦 問個戇鳩仔永瀆咗一國兩制係會點 條傻鳩都答唔到

佔中嚴格黎講未算輸，最多叫未成功
撤回送中嗰一刻係叫贏
黨安法出左係叫endgame/game over/大敗

又變錄音機 我真係有興趣聽啊 我就係諗唔到永瀆完條路線係點 你條撚樣係要遊花園

用佔中唔算輸既樂觀心態，你都可以話黨安法出咗，咁支共就冇藉口唔搞普選，咁就揭露咗佢啲大話。

基本上所有民運如果更換唔到政權，都唔會叫贏

熱狗改名叫熱愛基本法算啦 叫乜熱血公民

攬炒=自炒
不斷自殘自己去幫對面拗痕
結果就係輸晒成個香港，全港人埋單，移得民既移，拉既拉，香港社會正式步入終結

唔係放棄
係能夠做嘅都已經做咗

黨安姐係23條+送中再加強
姐係中共要收香港皮
姐係玩撚完

信陳雲個個都咁樣你話死唔死 得啦你唔使講 自己都唔知自己條路線 人哋問就叫人認狗先 仲怪香港人唔聽陳雲講

唔知邊條傻鳩提出攬炒咁ON9
正路玩法係加速主義幫支那做大做強向外侵略
交番個波比海外 而唔係自我攬炒填坑 你幫自由世界填坑佢都唔會比張綠卡你 連利益基礎係邊都唔知就走去玩政治 我由上年第一日已經屌班港豬政治智慧-100

靜啦你條傻閪

實際上獨立？ 係咪永瀆完冇晒150隻蝗？定支那從此唔干預香港所有事？講完自己唔笑好嘢

因為狗改不了食屎，中國人就係奴性重，大家血濃於水，冇得唔認

冇錯，著草只係戰略性撤退

經過年年不斷被滲入溝淡，分化，洗腦，外資撤離，香港已經被中共解體了

現存只可以叫係一個住人嘅地方，唔係城市
國際城市只係班狗官同奴才打飛機
好似痰尿盅咁，刮夠就跟佢哋屋企人移民澳洲

冇唔凍嘅國家？

我上年都會

但係未夠半年已經爆左位

近幾個月甩到P 好多三字頭no既五毛同pr帶風向

放棄師

得㗎啦 你仲柒過上面鄭錦滿條片 好彩佢條片冇叫主持認狗先咋 其實淨係點樣用正常途徑修改基本法已經收晒你哋永瀆撚皮 支那唔比你修改 你會點做？到時再上街抗爭？

係就係未放棄既 只係短期內唔想再理

覺，睇住Twitter呢啲網線做嘅人一日少過一日，不過做好自己算。

咁我唔明啦 永瀆同港獨都係中國唔批準 咁你點解要永瀆？再講 以我所知 不嬲都話支爆先港獨到

有槍咪又係比黃屍豬話呀sir同李大導

講到底HK只係一個地方
唔鐘意咪走

何況依家幾百萬民意擺係度，示威又示哂，俾到盡3萬thx又點
香港都仲係脫離唔到變中國直接管理嘅城市之一嘅命運

咁你話我知我點解要留係度俾幾百萬買車位咁大嘅屋住

又係失敗主義。

拉

想走走唔到

又唔想睇住香港赤化

香港只係美國整死支那嘅其中一個籌碼 香港係極需要美國 但香港獨唔獨立 一國兩制 美國don’t give a shit 你所謂嘅嘅永瀆一國兩制 香港自治 係中共底下係冇可能實現到 我最關注嘅點係呢到 我相信陳雲自己都一定知中共係唔會比到香港修改到基本法 根本陳雲同熱狗個主張同建設民主中國一樣 都係幻想嚟

放棄左十世
上年只係死心前掙扎

好多手足冇曬前途
雖然本身都系侍應 保安 失業果D低下階層

其實好多人都唔承認已經比人反將一軍，形勢已經完全被動

咩叫短期內呢一輩唔使生活咩

完全相反
香港問題首次上國際層面
以往遊行集會N次都無大效果
呢個先係事實

中共唔比 港府點提出永瀆啊大佬 中共一直諗緊點收緊香港 你仲同佢講對香港鬆啲？講真如果支那係民主國家 我覺得你個諗法好make sense 但屌你求個獨裁政權比你自治/一國兩制？ 中共當初真心肯放寬比香港就直頭用自治啦 用乜鬼一國兩制 高度自治 實際上高度自治個高度咪又係中共決定

點會越來越遠
香港人行左二十幾年終於進入final stage
以前個種溫水煮蛙先越行越遠喎

根本佢哋陳雲嗰永瀆基本法先係溫水煮蛙 唔好激嬲中共

之前擺太多時間落政治到

生活冇自由，被政治充斥曬

我未返工

以前就係
依家習近平意識形態上頭

原來以往個種所謂立法會選舉係你目標
咁無野講啦

如果三年零八個月啲香港人好似你咁諗就冇得重光

都唔叫冇時間 係睇你肯抽幾多時間留意 不過大多數人都唔想再理就真

True

咁你幾時組織遊擊隊？原來冇遊擊隊就要放棄？

以往既垃圾選舉就係一個虛象，係精神鴉片，越投入就越虧
而加更多人知道呢個選舉係笑話，裡面既議員都只係政治花瓶和演員
當然係離目標近左

我唔知你點定義大多數人唔想再理，你又冇得監察人一日廿四小時睇緊乜諗緊乜，唔通日日做家長睇新聞好嬲好心痛又周圍大大聲講先證明到有留意？

出聲講啦，又俾啲分化閪同情緒勒索閪抽水，咁我不撚如收收埋埋

如果到今時今日仲覺得香港人會返轉頭，咁只係你對香港人冇信心

講到前線打生打死係為左移民咁

連登就算啦 黎黎去去果堆罵戰

哦原來武裝抗爭係證明未放棄嘅唯一證明

你幾時去燒狗屋？

冇

香港係我唯一長大既地方

咁你又做左啲乜嘢呀世界冠軍

屌... 美國支持個原因係咩先大佬 就算美國會支持 中共撚會理咩 咩撚癲啦阿哥 呢一年係咪訓咗見唔到中共幾撚賤種？雖然都唔係呢一兩年嘅事

同獨裁政權和平共處 呢啲唔係叫理想化 呢啲係叫痴撚線 唔係為拗而拗 同中共講永瀆係真係冇可能 習近平嚟㗎Ching 你估真係陳雲ff咁聽佢講嘢啊？

獨裁政權下想搞自治？

..

當然，省略製造文宣的精神，
讓全香港人都認清選舉戰線就是一個騙局，
認清自己唔係身處第一世界的現實。
無得再自己呃自己。

你都認定咗只有武裝革命先有用，咁我仲答你做乜？橫掂你眼中乜柒都冇用㗎啦

btw 上連登先係最冇用㗎，咪撚再上啦

現在變得好憎香港
放棄 + 死心, 唔想理香港既事, 睇到新聞就覺得煩

武革... 諗住用咩武器打贏三萬隻狗加解放軍？...

蘇聯底下的東歐國家在獨立前也是不斷做文宣

嫌無聊既，咪申請一個網路硬碟
幫手備份一d抗爭的影片、報紙、港台節目
因為之後一定會被全面刪除

冇申請到bno 不過如果唸走既話 一早唔會揀英國 更何況全家都冇唸住走 屋企以為我係港豬 覺得冇必要走

由始至終都唔可能永續
中共不嬲係打算用呢50年收拾香港

搵人結婚啦

cls又假結婚 咪學大陸蝗啦

總有啲人成日乜都唔理就叫人武革 成日人哋國家點點點 愛沙尼亞比人大屠殺tim 咪又係反抗唔到 烏克蘭啲軍隊用埋狙擊槍射殺示威者 武力唔對等點樣武革 睇白兵睇上腦 上網我話自己skywalker都得㗎啦

冇計 唔走 最多真係唔出聲

因為你覆緊果隻真係支那賤種五毛

你唔知咩? BNO成為左依家既擇偶條件
有BNO加分

屌

要視乎中共點解體。邊可能一概而論呢？
何況反抗廣東軍閥，點都俾反抗成個中共簡單吧？
只要香港的文化沒被徹底吞噬，
好似以色列錦建軍復國也不是沒有可能。

蘇聯解體前，東歐諸國都唔知道自己幾時可以獨立
別忘記「不是因為有希望才堅持，而是因為堅持才有希望。」

我有話假？

係架，未有得贏咪唔武革囉。
但至少唔會傻仔到支持一國兩制

揀做港豬定移民？
移民

唔肯付出
所以咪咁

移民都係be water既一種 走得快好世界

猶太人DAY1就開始武革嗎？他們被迫害了幾多年先決定建國？

仲係永瀆永瀆咁叫... 其實就算唔係香港人都唔會選呢個option㗎大佬 獨裁政權比自己地方自治 啲思維癲到 同埋而家都名義上一國兩制緊㗎 你哋永瀆撚未輸㗎

你識左個有bno既另一半 同你為左bno去識另一半係兩回事

其實取消選舉真係好事。至少永潰基本法這邪教可以宣告破產。
之後就要去消滅法治神教和歸英回歸派。

香港係有感情嘅
但係都要理智去面對現實
如果繼續留港只會向一個極權進貢金錢
我要交傞餉地租交稅
咁我不如去英國好過
幫唔到手都唔好送子彈畀對家

面對現實，做番港豬，人民幣真香

去到外國都要積極宣傳中共惡行
下一代做到高位果陣
可以喺決策上選擇同支那decouple

後者都唔算假

以色列立國戰爭，美國都係等以色列就贏先改口支持

錯啦，未有抗爭已經搞緊放寬新移民、普教中、大灣區、中資取代港資

係 睇到班傻撚收皮好開心

睇少d陳雲，少d無謂幻想。

猶太人係歐洲買番黎。
當時仲要係各地猶太人一齊夾錢幫手買。
所以賺錢好緊要。

我唔排除鄧小平初心係咁
嚟到習近平時代已經唔係

咁雜種時代再提呢套仲有咩意思？
結果早已寫下

因為猶太人在美國有遊說團深耕細作左好多年阿。
香港也是最近才有袁老先生和其他人開始這方面的工作。
其他中東勢力如果有錢（好似沙特阿拉伯、埃及），美帝咪一樣賣軍火。
反正邊面打贏，賺錢都係美帝

真係以為投降接受一國兩制就唔被迫害咩。
望下最聽話既內蒙古人？望下班廣州人？打少ｄ飛機啦。
你只要唔係根苗正紅，就點都要被迫害架啦。
唔好再撚咩野永瀆基本法

你可以選擇投或者唔投降，但系結果都一樣

好心句野咁柒就唔好攞出黎啦 佢講完自己有冇面紅

冇假結婚衰 不過感情都係假

唔好理你最初個動機
真係真心相愛就ok

咁即係陳雲嗰套係唔撚啱啦
你仲講嚟做咩

港豬成日俾人帶風向，問心香港人真係知爭取緊d乜咩

其實諗返當初好多不知名的召集人可能就係負責將香港推去呢個局面

我覺得對家有份吹風
想借力打力整死香港

香港人有權選擇？
上面咪講咗係習近平唔想永續囉

仗都就嚟打
搵個安全靚位食花生

唉
我都想去英國

我覺得連最簡單嘅衣食住行，香港都比唔到我。同埋香港人最叻認屎認屁，一係就勁灰對住咁既地方我怕我會痴痴地

其實真係要睇多啲書留意下時事唔好以為抗爭係一瞓醒就勝利，爭取民主係痛苦又漫長既路，要用幾十年、唔同形式不停醞釀，只可以話希望有生之年見到

有抗爭意志嘅好少會上連登圍爐tg同facebook氣氛已經係唔一樣
依啲post長開長有，睇下就算，唔駛上心

輸了...
已乖乖認輸

你依d說話真係好似某個已ban 會員......

屌你仲唔係魯柒

澳門呢？

無人會等幾十年
無乜人會成世為左個民主搞到一無所有
要等幾十年即係失敗，玩撚完
我睇其他國家成功既例子都係十年內
事實香港已經係失敗左

魯柒，做乜唔敢應我呀

我都已經有呢種症狀
最憎坐電梯，尤其去高層時
有人正正常常坐一層lift我已經想屌人

扮乜呀屌你，ac 新到咁，又洗咁耐版，口吻一樣

我同意
由舊年起計最多等十年
不過我會去英國慢慢等

依句同魯柒一鳩樣

同一款嘅icon

你走唔甩㗎啦

已經有人認得你啦

佢第幾個acc

屌，一定係你

好撚肯定呀

屌你幾時先會改呀

一定係啦，你連否定都唔敢講

第四個啦

想香港越嚟越衰

魯柒，你真係無論去到邊，都會有人認得你

你太有標誌性啦屌你

乜魯柒係國屍信徒嚟㗎？

我真係唔知喎多謝你話俾我知呀魯柒

你又露餡啦

一個新會員竟然會知魯柒係國屍信徒嚟

好嘢呀，仲要你個ac 新到呢，魯柒都俾人ban 咗好耐啦

點解你會知魯柒係國屍信徒呀

見佢講永瀆一國兩制就認得佢

拉啦 上咗熱門啦

唔止永瀆一國兩制，仲有武革論香港人唔敢武革，所以香港人好撚廢

我都估到曬

拉乜啫，叫大家一齊睇好戲啦

國屍信徒d 乜呀

魯柒五毛狗

仲兜

最重要最重要你知唔知你衰乜呀

係你專登問非所答呀

移民撚全部都係自私撚

而家真係但求自保同保護身邊嘅人算

為咗一班唔肯付出，一味諗住外判抗爭嘅free rider同埋嗰啲移民撚犧牲？
不了

08, 09年反高鐵一路走來
再到14, 19年
受夠香港人嘅懦弱鄉愿
再有下一次
真係睇定啲先

咪咁癲線啦.jpg

唔洗我睇㗎，等其他人一齊入嚟睇啦

你今次又知唔知你衰乜呀

你知唔知你有個反應係好唔自然㗎亦都好唔合理㗎

點呀，又驚到唔敢應我呀？

你仲要諗反思幾耐呀魯柒

我俾曬提示你啦

香港人回歸理性

做乜唔應我呀魯柒

睇你淆到呢

奧脫福山雅治係已ban 五毛魯班七號嘅新ac,敬請注意

無追開佢啲歷史
睇嘢哩個post 之前留言以為佢又係陳雲熱狗啲打手

打手都唔會做得咁明顯啦

佢柒慣

請善用不推文

點會 我好撚鍾意香港
齊上齊落呀dllm

不斷鼓吹急獨武革，然後又話要相信基本法
唔係雲粉就係藍屍賤種
呢種P牌賤畜都係block一block

我覺得係開始向建立一個新香港呢個方向

深潛啦魯柒，仲唔敢上嚟傾下計？

香港人當中仲有300萬藍絲/新移民 200萬港豬 點對抗呀

奧脫福山雅治係魯班七號，敬請留意

你幾時先敢覆我呀魯柒，又洗版呀

奧脫福山雅治係已ban 五毛魯班七號嘅新ac

敬請注意

淆到呢，你係我隻狗嚟㗎魯柒，我作你嘅主人

我點會認唔到你呀

做乜啫屌你，應我啦抄名狗

人到中年, 享受見識過港英黃金歲月(個時1X歲), 做個童子軍(芝麻無童子軍, 跟大英), 讀書叫勤奮, 入到EMI接受未代港英英文教育, 見證香港繁榮時代同真正自由的空氣
而家人到中年, 咩都settled, 見識過殘酷社會, 仲走咩呀, 成熟D啦
拎住本BNO, 轉移好資產, 對住D正苦友仔/芝麻陽奉陰違, 得閒去下旅行, 儲多幾個錢, 最差情況咪有咩拎住本BNO 5+1去UK囉
真心說話, 老老實實, 唔好匹夫之勇, 留得青山在，不怕沒柴燒
你燒哂就冇, 玩完game over唔好信D壽頭老點

負能量分化撚我屌你老母

你又好撚好咩 成撚日都入post放負

好老實講，唔係未搵夠錢我而家就走撚左啦

佢影響手足士氣就係唔得

等睇攬炒成果

你咪又係一樣
唔通你入post reply放負就得咩
鳩少陣啦 波台賤畜

多謝巴打提醒
五毛PR食屎啦

我起碼無叫手足放棄

你地放棄咗仲周街同人講有咩居心？

咁你搵幾多五毛先夠去加拿大呀魯柒？

Hi

巴打有無外國護照？

可惜你P牌冇得負皮五毛
btw 請善用不推文 雖然你都推唔到

冇放棄過
雖然真係唔知咩方法先work
但盡量咩都做下試下
好過咩都唔做
反正已經做咗差唔多成年半 都慣哂
抗爭融入生活咁繼續努力落去

唔會呀
我仲等緊 革命從來唔係一兩日 一兩年做到既事
台灣白色恐怖時期都維持了40年之多
我相信有決心的香港年輕一代唔會一兩次挫敗就放棄
教育同思想係一代一代傳承落去
守好自己的信念 好好教育下一代
就係我可以做到的事

咩國家？

点解唔推

迴避唔係問題，你俾人篤爆咗就係一個問題啦魯柒

咁你呢？

將軍澳天晉？

改wiki 就最叻叻啦

因為落注既人唔係香港人
落注既人想贏既都唔係香港既民主
而家其實落注既人係贏晒
係你班香港人輸only，連中共都係贏家之一

以為勇武真係企你個邊咩
200萬人係俾人騎劫
不過講得太白就變五毛

又嚟洗版呀

果然俾我點醒你，連icon 都唔敢打？

食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命

食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命食黃店 安全革命

Again

果然係大英帝國（魯班七號）

又扮英國人

食黃店 安全革命

魯柒的盟友

做人一定要安全 唔係點上連登 食黃店 安全革命

究竟你仲有無新意㗎大佬

又英國人

又露餡

魯柒咁落力呀

大家都係安安全全咁上連登好嬲

魯柒依隻狗俾我踢爆咗就唔敢覆我啦

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

魯柒好嬲好嬲呀，係到瘋狂洗版覆人散佈負能量

你都係啫

希望在明年，移民啦

好多方式嘅
可能你覺得只係有遊行呢個方式啦
你要放棄我唔會阻你嘅
好好生活喇

佢係已ban 五毛魯班七號嘅新ac 嚟

魯班七號又嚟料啦

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

乜已ban 會員可以申請連登ac 咩？

可以有分身咩？

做乜唔敢覆我呀？

做乜唔敢入嚟呀？

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

全力加速，留返個屎港畀支那狗玩啦

Okok btw

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

魯柒，近排無飯開？

要咁快開新ac 做五毛？

奧脫福山雅治 • 註冊日期: 10/27/2020

謝謝提醒
但其實五毛基本上唔會影響到我
因為對於香港 我意志好堅定

請注意

奧脫福山雅治為已ban 五毛魯班七號之新ac

依啲post真係幾日一個，好鬼準時，永冇甩拖
慘在有人理

佢係已ban 會員，係唔可以申請新ac

麻煩你稍移玉步，推下依個post

奧脫福山雅治 • 註冊日期: 10/27/2020

Sor 係依個post

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

美國？

嚴格黎講係贏得500，但借100萬大耳窿
結果輸到要還1000萬

咩英國護照？

香港一衰左就即刻話禁止made in hk嗰下好有踩多腳既感覺

點拎？

又bc 呀，悶唔悶d呀

你睇下佢，偏偏就唔敢覆我

多謝推post，幫依個post收擋

五毛嚟㗎已ban 五毛魯班七號嘅新ac 嚟

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

魯柒偷偷地係我個post 放低負皮

點樣父？出世老豆有定佢俾錢你移民？

魯柒偷偷放低負皮

我哋成班巴絲同你隻劇毒賤畜唔熟喎
btw 每唔知幾多個鐘溝女狀況: 未

叫佢答我問題先啦

最憎人講野中間加句英文，一係成句英文。不如你以後回答只講英文啦，咁樣啱你多啲英國人

好weak

唔緊要，等多d人嚟慢慢玩

Hi 你

唉英國人唔敢講英文

又有證據

多謝魯柒

好多人

即英文唔流利啦，咁點可以入到籍

唔洗口試又唔洗筆試？宜家你打字留言架喎

唔該巴打

嘥氣，新聞都廢事睇，儲多少少就走，過新生活

Ok 你一定唔係英國人啦

魯柒又扮bc

可能65歲打後唔洗考

咪踢爆佢啦

你睇佢依d小學雞答法就知

Btw 奧脫福山雅治係已ban 五毛魯班七號嘅新ac

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

笑撚到我仆街，咩叫父幹，一係天生有，一係移民，買樓咩父你老母幹

佢依家er 都唔敢er 一聲

唔做功課嘅傻仔

佢諗住同你扮fd 就過到骨

點知吹撚大咗

其實有幾個點已經暴露咗佢嘅身份

我廢事點醒佢

佢今次醒咗，真係聽我話唔敢覆我

真正二世祖點會講父幹，係啲窮人唔抵得有人屋企有錢移民先會咁講

好多人就幫下手推post啦

我俾你出去抗爭，港共打死哂你地
我俾你做鍵盤戰士，你估仲有幾耐會封FB/twitter
我俾你做文宣，你估你幾耐俾人捉
留係度唔做野咬綜緩啦，大把“專材”落黎振興經濟，仲要多謝佢地

好多朋友太年輕，太浪漫。根本宜家有得走就走，無得走就要做順民，將自由既願望密密藏起心底先唔會俾中共滅族。新疆2千幾萬人口都係話封就封啦。

留係度話“同中共死過”真係最無謂既犧牲

宜家已經去到國家層面，要靠國際制裁先可以逼到中共，你諗下你仲可以做到啲咩？

之前魯柒又係話父幹佢又係父幹

又多樣嘢吻合

所以咪叫原本贏500變輸9999500

佢唔關心我溝女狀況了 冇fd做了

我有

反送中：賭緊500
撤回送中：贏500
五大訴求（和理非主流）：借10000
勇武成主流：借多1百萬
721 831同之後既連串強力鎮壓：連息輸左3百萬，但仲叫還到
黨安法：輸多7百萬，破產收皮，香港人一夜變晒交易廣場天台既丁蟹全家，endgame玩撚完（目前）

我留定名，佢喺我訓咗就會出嚟推post

Genzo巴個歸英post冇乜人推

係每朝7-9呀

真係咁想扮英國人就俾心機學吓英文啦

黨太強大
香港人可以做得乜
要怪就怪英美當年賣豬仔

其一啦

佢本質上無變過

唔知可唔可以破紀錄，新ac 兩日玩完呢

我都已經唔想再睇新聞
只會有排山倒海既壞消息出現
睇得多會人都癲

何止放棄香港
放棄埋香港人啦
睇連登就知香港人無救
成日話連登仔不等於我
屌根本連登就係香港縮影黎

兩日咗啦

我諗唔可以話失唔失敗既，因為時間一直推進、改變緊社會同人既價值觀。長線啲睇，香港都係由帝制一路進展到宜家偽民主社會，背後既中國一日未發展到民主國家，香港一日唔會有民主。

你話香港可唔可以脫離中共？難啲囉，因為佢係極權國家，會同你講道理咩？於是乎，大家其實可以慳返啖氣。

但民主點黎呢？就係大部分人醒覺，一齊反抗，依樣係要不斷慢慢醞釀同發展，講緊係全中國。你話我唔想同中國人扯上關係喎，事實係你好似英國依啲民主國家可以投票自決就話啫，中共L會咩。但我唔信全中國一齊反佢都坐得穩呀，2億人（6分1人口）一齊反都夠興奮。

我只會話時機未成熟囉，香港人自己都未團結／未有共識啦，點樣期望靠香港一個地方去令中共屈服。

吸引力法則 保持希望 靜待機會

你覆果個係已故五毛魯班七號嘅新ac嚟

留乜鬼名話你係國屍信徒呀

明明就係已ban 五毛開新ac

柒兄早晨

心有餘而力不足
不如保命先

係，當然大家唔係做緊錯既野，只係堅持自己啱既時候，要睇下合唔合適。

我真係唔覺得”犧牲自己會令中共軟化”依個做法會成功，因為對方根本係無人性，唔會做出正常回應，我完全對中共無期望。

可以話放棄香港，但依一刻唔成功，唔代表日後唔會覺醒，會去返我期望由全中國人反共果度。爭取民主唔會一跌跌到落谷底，而係人們對人權意識／知識既提高好似股票咁反復累積升跌但越升越高，最後去到一個點可以全民爆發。

同埋點解會有依個期望呢？因為中國點統治係中共既事，北韓都係咁咁多年，國際為咗維持宜家地位以‘人權’去限制中國發展令自己出師有名，中國最壞打算咪內循環。全民蘇醒去攞翻中共好似變咗最可行既事

嗱，既然中共當香港一個內地城市咁管治，就唔好期望國際會當香港仲係高度自治既國際城市。中共想中央集權之餘又想享受民主社會既經濟好處，唔好咁大想頭啦。

制裁香港係相當好既事依啲先係攬炒，你搞到我之餘，大家都一齊無著數。而唔係你搞到我，我送條命俾你

睇電影睇上腦
人地白俄羅斯、泰國手足都未出聲
兒登傻西就爭撚住幫人打國際線

鬥屈師

真係柒撚到無眼睇

國安法都通過咗 美帝真心幫唔到幾多 但班兒登仔就日日打飛機
你睇美帝所謂制裁班高官就知 一啲奶力都無

太多人無視左呢個事實，成日覺得贏唔到係唔夠勇唔夠戰術之類，但忘記左個boss成千幾公里遠，仲有十億好憎人有自由既人。

講真要正面衝突唔洗咩將領，比我做老解指揮官，咁大既武力同監控科技，資源差距，我訓係度都贏。

網絡欺凌

其實根本香港人係咁
如果連登唔等於香港人
咁依家邊會靜到咁

依家比左個後門中共壯大threat自己地位仲干預美國大選

覺唔覺而家個香港唔係屬於香港人
一早比左搶走左既野點解會講成係放棄

咁講真 一開始梗係多人 時間耐左一定會少
更顯得堅持落去難能可貴
自己行自己條路
做自己認為岩既事姐
本來就無大台
何來「香港人」放棄「香港」
我相信一定會有人堅持得到
做唔到既要放棄隨你
無人要求過你d乜
抗爭預左一世 唔會完結

佢哋先係戰狼

just game

跟住俾美國佬當香港condom用完即棄，禁止made in hk
連登仔：「攬炒成功，贏左」

攬炒啦~

YES 當然睇定義 我開始覺得知道自己limit都好緊要 做能力範圍以內既野囉
我個point最主要係『唔好假想一開始畫面有幾咁靚 幾咁團結』
香港本來就係咁樣 大家只係各自做各自既野 但我覺得已經相當足夠
講真個個都唔去奶CCP
CCP都係會收皮
CCP幾時收皮係睇多數人幾時肯唔再為利益投CCP陣營
講真我覺得起碼呢個世紀 都會咁樣時好時壞 (無事又奶 有事又醒..loop)
或者需時多幾十年
無計 人性係咁

thanks man

有三個選擇:
1.暴民
2.順民
3.移民

戰狼300？

都唔知咩邏輯思維

奧脫福山雅治仲係到鳩up?

魯柒咪扮啦救命，依個係你第四個ac 啦

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

屈毛黨

同大家update下cctai啲手段先（6）

你就唔洗屈啦，佢都唔洗屈啦，你地兩個一定係

當千幾個會員一齊驗證，唔洗屈㗎啦

Btw 又玩稻草人呀

4千個會員正評驗證 , 唔好用盲毛論啦

果4千人關你乜事？話緊屈錯你毛咩？

你係五毛嘅話，無屈錯㗎喎on9

Not mutually exclusive

我洗唔洗教你logic?

而且人地係講緊真係俾人屈錯嗰班喎

你？無人覺得屈錯你喎

你傻的嗎

同大家update下cctai啲手段先（6）

入黎慢慢同你玩, 又用啲盲毛論

哀莫大於心死

咁請問關你乜事呢？

你係五毛嚟，無屈錯㗎喎？

仲有用返你個logic 先，你咁鐘意用正負皮嚟睇，果個post 幾多正皮呀？有參考價值？

你係屈毛黨黎

你真係你一時用一套logic, 一時用另一套

完全都唔撚consistent 嘅

你想justify d 乜呀大佬

Argument not valid enough sosad

屈屈毛黨？

你究竟知唔知好柒呀屌你都無乜logic 可言啦

我都唔知點定奪你究其用邊一套logic?

究竟係正負皮判斷呀？

定係點呀大佬？

救撚命，我依家就好似同緊個無乜受過教育嘅人講嘢咁

老實講學你話齋用正負皮嚟睇嘅話

你應該都要收皮啦五毛

點呀，嬲緊呀？駁唔到呀？

話說你幫手護航個條人俾人ban 咗啦喎

我有無屈錯毛呀

又咁快被 ban

出咗世三日咋

短短一星期無咗兩個，點同黨交代呀

講到老共無人才咁

橙

人才一向都無架啦，但宜家連錢都白白浪費埋

跑馬仔，鬥快移民

家下唔係放唔放棄的問題，所有野已經開始左我地只係等結果出來

等得黎入哂毒氣室咯

2

其實唔係想放棄，但能力上可以做既都做曬，正如12港人一樣，可以點救。

久而久之，無力感不斷累積，形成想放棄既局面

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

其實嗰個post 裡面d人大部分都無乜邏輯可言呀老友

鳩吹師

你講緊邊個

裡面啲人

ok 啦，我持平d講句，有小部分係中肯嘅
由得佢地啦

班兒登仔拉低晒啲討論質素之餘
再助長緊極強主義制度
口裡說民主 但實際上同共產黨無分別
唔撚啱聽就屈人係五毛師

極權主義制度*

聽下意見都無乜問題嘅，依樣嘢我同好多連登仔要改下

不過講起嚟有d pr 都會以假亂真，引戰上嚟，會燒到你個到，然後最後進入互相標籤環節

總之一句啦，睇路啦

Btw我都俾人屈係屈毛黨

其實仲有啲啊sir做mon post狗

我諗有啊sir 有pr 有五毛嘅

就好似喺依個post 之前有份覆你果位「奧脫福山雅治」咁其實係已ban 知名五毛魯班七號（又或者前分身大英帝國）嘅第四次新ac

Btw其實上一個禮拜佢都開咗第三個新ac, 俾一d手足發現然後我狙擊，結果上個禮拜佢俾連仔ban 咗

最後今次第四次依個新ac開唔夠三日又俾人發現ban 多次

所以啦

其實通常做得五毛嘅，都係無乜腦

係pr 麻煩d

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

又散播消極情緒

I agree with you 駁唔到

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
繼續推12手足po推到佢地見到為止就贏
我好撚鍾意香港
今生只嫁前線巴
博盡無悔
不自由 毋寧死

P 牌會員不能作出正評

大陸股百幾萬人抽😹
覺得會升咪得，賺錢咪得，大陸股有咩問題

佢地都唔洗返工點會知小朋友黎炸

你又講得啱
長期mon post 熱門一定要俾啲政治撚

你講真相出黎！
講真相=5毛
所以你=5毛

你夠僵係依到覆到我未呢？

岸鳩

佢依個case 真係好誇張

大家都只係想聽自己想聽嘅嘢

真心有毅力

我覺得連登都有幾多依類會員

慢慢有耐性咁發掘下

到時有機會叫埋你一齊玩

上年10月1號你會唔會講d咁既野

咁聽歌算啦

連登多癡線佬

一矢中的

駁唔過你

連登乜人都有

多謝賞面

但就係因為咁 先夠多元化
開發咗我三觀
價值觀、道德觀、世界觀